覺唔覺方健儀呢個老女人好煩

電影又拍
廣告又拍
成日係地鐵見到個老女人啲廣告
煩到西咁

邊個暗戀佢留負皮